{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438667136/ilsan-victoria-goyang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698849279957&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=33636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316271440&selectedRatePlan=385729810&expediaPropertyId=76177098&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양 빅토리아"
    },
    "text": "高陽ビクトリア\\n\n大韓民国 Gyeonggi Goyang 京畿道高陽市徳陽区花新路260番キル36\\n\n高陽ヴィクトリアの場合、ロッテモール金浦空港店から9.7kmの距離にあります。ここでは、WiFiとセルフパーキングの無料特典をご利用いただけます。この宿泊施設は花井駅から徒歩5分なので、公共交通機関を利用するのに便利です。 ホテルには全40室の客室があり、チェックインは23:00からです。チェックインの際、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書の写真が必要になる場合があります。ペットは同伴できず、公共エリアでは無料WiFiを提供しており、客室内でも無料WiFiを利用することができます。駐車場は施設内にセルフパーキングがあり、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "高陽ビクトリアの位置はどこですか？",
            "answer": "高陽ビクトリアは、大韓民国京畿道高陽市徳陽区花新路260番キル36に位置しています。"
        },
        {
            "question": "高陽ビクトリアはロッテモール金浦空港店からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "高陽ビクトリアはロッテモール金浦空港店から9.7kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "高陽ビクトリアではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "高陽ビクトリアではWiFiとセルフパーキングの無料特典があります。"
        },
        {
            "question": "花井駅から高陽ビクトリアまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "花井駅から高陽ビクトリアまでは徒歩5分で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "高陽ビクトリアのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "高陽ビクトリアのチェックインは23:00からです。"
        },
        {
            "question": "高陽ビクトリアのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "高陽ビクトリアのチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書の写真が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "高陽ビクトリアではペットは同伴できますか？",
            "answer": "高陽ビクトリアではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "高陽ビクトリアでは無料WiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、高陽ビクトリアでは公共エリアと客室内で無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "高陽ビクトリアには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、高陽ビクトリアには施設内にセルフパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "高陽ビクトリアの喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、高陽ビクトリアには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 447
    }
}